［中國手足玩命］方斌號召：全民反抗，還政於民！

香港人有幾灰機唔緊要，中國牆內有更勇既手足。
方斌話只要你有互聯網，希望你就分享依一句十二個字。
中國史上冇一個政權係罷工罷出嚟、求出嚟、脆出嚟、主動交權出嚟既，只有被人民推翻。

唔好令方斌成為一個烈士，而係成為一個可以繼續生存繼續走落去既思想領袖，至少，分享依個post，依個訊息。

講真條友係有少少問題。。之前陳秋實live搵佢時，佢都問非所答，反唔係問題，但係佢咁反。。果然係烈士

感受到果種恐慌同絕望感
真係民不畏恐耐何以死懼之